[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2010)

買左10兆收息

1:1

slow

no C
shit ball

10角派500

1-1

小球小角GEL得未

都唔係我1001

Lm

block

召喚印尼第八角

快完啦

老死月光開post 今晚有運

角球旗戰術 想我7.5S死?

2:1

痴根 仲唔入

要勁中了

求一場100%水

完啦好嗎

9.5s

1001唔開post仲要假分？

ok lm

這：0田2:0

屌 我以為真係1-1
假分狗幾時死

嘈乜撚野丫印仔 踢到屎咁仲好嘈

半場想等6.5 好彩冇貪心入7.5
轉左買角細

補幾耐？

秦國7:0

終於唔係同一條友入

對家係邊個？

我都係

1:2

1-0 7c ft

唔好 我嚇下自己咋

吹？

狗會唔開呢場

點解咁撚多假分狗 輸到傻撚哂

坡仔主W收錢

Cls 戴兩次帽

唉 完

打架

印尼隻29號狗咁都唔洗紅牌 又批爭又撩交打 亞洲賽

Goal 1:1

紅牌goalll

中呀！

笑左

屌你老母 我仲以為係入波

4球叫大四喜,6球點叫

成日都係假分狗1001，解鎖番再block過，好煩

六連環

完未呀屌

六環彩

大六狗

69互含得唔得

大六帽

假分狗1001就搵第2個開啦

快d完 1:0我重注左

得，96都得

高水下盤全格cashed

小角小球收錢!!!!!!!!!!!!!!!!!

7c

7.5S 咁都收

主場雞到, 又黑走入波, 又唔撚吹12碼

馬會派錢 爽

馬會好球

Gel角細個個收錢啦

1.5/2 s輕鬆一球到尾

兩場角細

反手狗拎飛睇下

下盤易撚到

好撚易

下盤出黎gel 了

CASHED

最後幾角完？

屌你印狗

中啦你個角細

食INDO報牛

7.5S奇蹟生還

汁返身彩

Me

派?

我

張志明派未

贏200蚊都要呃

230分十蚊十蚊咁派

7.5s都頂得住

貼飛未?

買左7.5s 想補高水7.5b 無補到

哭了 營多佬廢到

買左反cup

有球印尼入左禁區 從後比人kick跌冇12m lol

無得瀨假波 賭波不嬲係估莊家諗乜 假波先會100%勝率

696

cashed

大六囝

六野失蹤

雲加+書包+牙普=100%波
再加刀仔加持

有無人撐基爾獸

想要安治

呢啲就中 岩岩山雞就唔撚中 屌佢老母

點解仲唔block假分狗由佢單機⋯⋯

中過幾次伏

發達邦近況都麻麻

平半 合理

終於追返今朝輸左個D

已派

安治深盤球王黎喎

基爾獸上輪主場都可以被恩公領先兩球追和

巴打找數！
長羊唔豬！

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Happy 9.5s

魯賓卡山 角球8.5大❌
烏法 客+1✅
安治盤✅
國民隊盤✅
富咸盤❌
歐塞爾盤✅
拉魯斯 主第一球❌
拉魯斯 9.5大❌
696盤✅
櫻花盤❌
紅星盤✅
摩納哥主勝❌
巴塞半場0.5/1細✅
燕豪芬盤✅
祖記盤❌
里昂盤❌
年青人盤❌
皇馬盤✅
獨立隊10.5s✅
獨立隊11.5s✅
獨立隊12.5s✅
富明2.5s✅
積布尼克盤❌
安德烈治 主勝✅
斯巴達盤✅
貝迪斯盤❌
貝迪斯2.5細✅
青體會盤 / 和✅
青體會2.5s✅
西雅圖盤✅
西雅圖晉級❌
西雅圖2.5b✅
墨爾本盤✅
印尼2.5s 半場1.5s✅✅

Wowww旺起來了 食住個勢
0030工廠盤

巴打識波啊

又中

買左營多$10 當食個撈面

我有得食叻沙

你個爐private左?

雲加近績 開跳路

書包近績 二連中

如果今晚書包同雲加再度合作大家要注意
如果書包同雲加對左,請支持書包

開番啦

捉路

書包係33.3% 依家已經高過

你條友去左隔離人地戒賭post

幫佢抵抗心魔

單跳

書包要連輸4場先會返去33.33%

巴打收到了，祝你繼續贏

星洲同印印呢D閪波點會睇得透班莊諗咩
不如跟人地水
都開埋單跳無理由唔跟

巴打我都收到了
謝謝巴打

KY 德乙角有心水？

ky而家喺呢邊?

睇中 廠同Gay爾獸

數緊錢

雲加對親書包真係冇一次唔燈

想要安捷

佢兩個拍住上反而命中率幾高

但都唔係100%
兩個keep住打毗好d

大冇8.5s既ching？

針哂

數完了😂😂😂

8.5大，救得一件得一件

又係28年操盤手？

你會買角ga咩😂

之前你出都有跟

系 轉緊工去第二度操

我都想跟kybb

睇到句野笑左出黎

講到打架咁款

今場咪亂買細！

請大家支持下我莫b

工廠 喜伯年

俄超想要安

Same road

安G?

安治

盤路係上盤

有無人直屌客w

搞咩基咁高水

出面咁多心水po

主盤要了 主贏就贏緊 差在走唔走盤 餓超好少開咁深 尾仲要升盤 主盤夠支持 合埋眼要一平注主盤好了

等binc

呢場買客嘅可以戒賭

信得幾多 信自己仲好

屌美職之後個兩場都閪左，俄超冇晒信心

柏林聯重心

1230 玩下波膽先 1：0 2：0

兩隊相差一分
安治作客羅斯托夫同斯巴達都係輸一粒
主隊連烏法奧倫堡都贏唔到
安治作客受讓一球會唔會太著數 有D鬼
btw 買左下盤

陣間德乙杜堡有冇同路

柏達邦先岩

自膠咗

頭場8.5s 100%
同路跟上

識買一定係唔買俄超 弱智波 細佬仔賭

搵到星期日先見到柏林

基爾垃圾
主場對恩公 比人領先再追兩球

唔好賭德乙啦大家
垃圾到暈！假到仆街！

都係唔買俄超 等1點半買基爾獸

賭仔就係覺得自己連垃圾假波都贏到

不嬲贏就正氣，輸就假波、黑哨架啦

下盤稳得濟

冇賭2個星期
$400 起機 睇吓走到幾遠
1. 餓超上盤

坐走望贏

想要安治
但會睇到27分先落注

呢排啲波好假係真

係 太穩

俄8.5s

安治半客

識貨

mama有冇水

買2.5大穩

下盤真係穩得濟
上次奧倫堡 對歐聯隊卡山平手 咪又係卡山穩得濟
最尾1:0+紅牌 總之俄超應該全假波黎

準備casheddd

書包 安治[+1] 搞到唔想買了

買撚左
屌

書包 雲加都安治

咁勁

我一買佢就出

33% 要連輸4場先平衡?

咁負負得正 唔驚

半大

不過今場都係買安治
場場假波咩

我都係唔信包雲刀同晒路就中
要對家

又黎包包雲加雙加持

半主Go

係 點解自己唔可以係有7成勝率個個呢?

yea 全城安治 皮而收

成班撚頭成日話睇盤
禁撚勁，上左車未

清爐9成安治

頭先比左首期

屌你老母圖拉肯入未

屌

我都買左安治玩下

呢個月贏左三十幾萬又講你知咩

頭先一炮過比

95%vs5%控球

我自已都係買$20 +1算
全人類同一陣線

呢個月輸左3十幾個唔講又同你叫春咩

安治盤配C大

個個都安治 好驚

走盤大家開心

好

睇盤賭波 輸左十幾兆 不過我鐘意輸啊 吹咩

但反而對家有射門

整個12m嚟定下驚先啦

安治超大船

不過俄超假波 陣間整d紅牌12m輸左唔好喊

8.5s gel

刷角未

買客盤主就barcode

掉轉個mon嚟睇都見到主隊屌打緊喎。。。

主快刷角同入波呀唔該

2隊廢隊
水鬥水

俾人散中jj

安治贏盤加開到8.5s就再派

ALL完屎就過左鐘

E D賤種波最撚興開讓和 兩粒鐘白叫

派過再留名可以嗎

美假澳假俄假墨假邊個最假

俄佬九成半和
大家食個宵夜下半場再番黎把啦

德乙

日假韓假巴假阿假提名

刷角啦屌你老母

有無人都係要左下盤?

德國佬真係好撚假

中左先啦

11111

借問聲係唔係已經開左波

安治比人禁住個屎眼黎屌

刷角呀屌你老母

有冇角細既朋友

含撚啦你

組隊一齊ifc?

信我者得救

工廠盤
泰拿尼斯盤

兩場夠曬今日quota

有

一齊訓醒收錢

主隊咁樣屌打
實有一下會入既放心

係黃泉收

果隊安治半場都過唔到

波皮都掂唔到

下盤係唔洗入波的

工兵廠中出36連發

守和就ok

少林足球？

俄假禁屌果隊通常比人入先

0:0 1c FT就得

半主

Goalllll

1:0

1-0

半主頂住

半主 頂住

守條春咩

半大-1

圖拉今季好勁 準備456

安治追和唔該

清爐
燈爐

Yes
客隊好似唔識踢咁 （暫時）

456安治

中龍就入 射左十腳都唔中

餓甲下游隊無12m唔識入波架

鳳凰完重有人買安治

講真
客隊走盤當贏左。

買下盤就係博佢走盤

咁樣禁屌法 無可能

真

全世界沉船

我比10分鐘你 同我立即追和

主比多粒先

角細穩

咁點解唔買主盤 坐和望贏

第二場，杜伊斯堡100%

小妹包爺粉絲

反cup

有8.5s gel到硬一硬

法國兩大高手都要左下盤

俄佬唔買角細仲買盆

真？

有冇同路？唔好第一關就針

安治 發力

咁香港高手呢？

半大未

今晚打老虎囉 唔係唔識下話

真 我都係睇中杜堡 信心夠大可直屌客勝
唔中可以搵返我

唔中搵你jm9

搵我 拎返你失去既野

失去既信心？

唔中轉個撚頭仲搵到你？

屌 半大未

去跑馬地拎返属於你既草皮

完場jump了
要落地獄要搵到

主隊禁屌唔入第2粒 客隊入

每個賭仔都有一塊專屬草皮

半場追和反cup

一係456 一係就完場1:1劇本

主和 主客都收貨

如果1:0呢

半場頂住

又黎一年一度唔買俄佬角細唔好話自己識波既時間

俄8.5s
辛特8.5b

對了

主快456啦
㩒屌到咁入得一粒

咩原因令到俄假乜都細

因為唔識踢波的

凍牙清

利雲特平手咁著數

因為俄佬天生乜撚都大

垃圾波冇半大

屌你老母刷角啦臭撚

半主頂多三分鐘

半主日 我屌

1點半點買好?

俄佬聯賽廢, 一踢歐洲賽就啪藥又識刷角又識入波

基e獸
同杜堡

半場1:0 串
半場0:1

最近又起緊機，夠800派下錢先

基爾

輸撚死你

唔似

同路先買

雲爺要左辛特

mama 1.92回左飛重要唔要

杜伊斯堡

發達邦角大

我要左

基！

宜家啲人真係惡

秒針

柏達邦 秒gOAL

快到

9秒入波

基爾秒輸

癲

個中堅

仲想即場高水2.5b, 點知1 秒入波

jm9

辛特1角

diu

222222

辛特兩角

辛特222222

岩岩想開通知就已經1-0

1分鐘 2c
90分鐘= _c?

假波?

3c

180c

咪話唔提你地 買定基爾反cup可上樓

真波 你球王都做唔到9秒入波 -6

半主日？

俄超快刷角

幫馬會鋪草皮

基爾1-1

半大!

YES

基

基爾獸

半大只需...

客ng

3333

第三球定？

輸左咁多口半大 終於中返場

痴撚線

Nba 2:1

2-1

半大全大 只需...................

Nba

柏達邦2-1

全大只需6分鐘

1.68 8.5b都開唔到，比狗買呀？
快刷角

NBA

全大只需..

呢兩場係十場水既頭兩場？

nba

半場開埋3.5大？

屌 假波

咩撚野波黎

主其他落到3.5倍

有兩倍唔買買1.68
第一日賭俄佬角？

街場波？

好彩無買呢D CLS波

又訓咗冇買....... 又秒中

10鐘全大...？

7分鐘3球
90分鐘幾多球
啊唔係幾多球 係幾多分
因為NBA黎

撚鳩下盤

叫我?

俄閪快刷角呀屌爆你老母臭閪

德乙真係假到賭落都冇引

斯巴達格流重演

瘋狂入波姐係角細啦

主和客其他

咁既先兆 好似尋日果場最後比人cup 4:3

俄佬開大是夢嗎

入撚曬啲波仲點有角球

通常咁早入波會妹到完場

基爾反杯派100

有無人夠膽入5.5/6細

下盤過山車

gay耳上

入3球0c

lm

刷角未 基爾獸

俄佬快撚啲刷角唔該

lm 要反了

44444
-5

d 波一射就入, 難刷

安治追未

已入

ky 1.8x1.92 係咪調轉左

第二場開8.5 中位數十幾分鐘就四個角

呢場好鬼 明明有即場 開左波 但我1:30重買到盤

辛特8.5派錢

已買

辛特快刷-5

Here

5052 10-11-2018
01:28 角球大細 星期五 5 辛特侯遜 (主) 對 杜伊斯堡 (客)
大 [8.5 個] @ 1.78 $1000

$1,000.00

55555

輪波就要刷

斯巴達劇本

ky出水你要針

基爾快杯！

真半主日

炸左

俄佬一球完？

炸左有運 客快入

唔係咁老套下話

辛特炸得好

杜堡手足瀨屎未

德乙角大-11C
-4C

辛特唔好入
買唔撚到

咁勁開6球殺哂我啊笨

睇東網開左波都比我買 是咪即係輸硬

30mins 6c無難度

訓覺好撚過

基爾唔叫了 輸波都唔刷

收返注8.5都好
當輸少少水位算

杜伊又無力攻

圖拉2-0

俄2:0

圖拉終於

我無買8.5 針了

俄超2-0

-6c

俄超半全細 收息之選

原來ky出大x細
好危wo

基爾2-2

2-2

安治原來係真垃圾

炸

巴打賭到傻左？收手啦

假球

撚下盤 炸

安治追粒 開2.5b啦

開全大你幫我含撚ok?

ok

安治隊垃圾 唔敢買細

杜e斯堡4射4中 快啲入

全清爐大蛇一齊針

基爾ng

10.5細都唔洗擔心
唔轉踢法最多龍門撲3c落底
完全唔肯落底

半場0c 開10.5

出得安治既都...

半0全11

ky2串1

全部廢柴

無事wo 巴打 我gel哂頭

我屌曬佢地老母

俄佬我求下你刷角啦唔該

叫咩棋妹果個超撚廢

半場3c 當贏左

我出了阿仙奴

狗會8.5 10.5係咪調轉左開
買多注廢能角大訓

今日頭兩場就跟咗書包對家
今場同佢同路係咪想迫撚死我

安治不如輸多粒

666666-3

安治 追一粒先

杜伊 出力

基爾連炸3球

俄佬唔打算開角大？

安治 比人禁屌就好心刷角入球啦

安治好似係人工都俾唔起 就破產 所以對家先開到咁深

刷角同意 入球唔同意

安治入番球面子球未

刷角入球是必需的

更加要嬴波 等人睇起佢地 收購入股
入波啊安治治治治治治.....

連c連c再連c

安治姐係鳳凰2.0

今日跌入左狂針之淵
休息下

基爾個場唔刷角

兵工廠3:0未

-5c

我係咪調轉左嘉欣d角買

嘉你老母欣 含撚啦你

可能半6全8呢

安治比我走盤啦

嘉欣d角又係伏到hihi

中得2球，點走

條友贏就大大聲講
輸就冇左件事繼續出
大蛇了

安治追和

安治 防反 禁屌主隊 刷角入球

兵工廠入多粒 穩穩佢先啦

基爾1角

半3全3 大家開心

安治入一球我cosplay安兹

俄佬8.5s 水泥gel

入未 冰工廠

岩呀 爆晒角又話出錯

俄狗大波又針

話咗雲加對書包一定雲加jump
仲安治

俄佬開大呀

sor原來same road安治

圖拉狗改不了吃屎 十九幾個機會球下下送比個龍

書包d gif 笑死

安治5c-4c

安治走盤 cosplay 山治
琴日有艾斯 有路飛
今日想有山治

開到-1仲想點
買左大 靠安治仲好

狂針

真係辛特讓平半唔係杜e斯堡咩

俄佬大波得唔得？ 唔想入錢

你有睇？ 場閪波冇4球點都唔收貨

有無大蛇打鳩我

走唔到盤我cosplay布魯克

安治面子球啊

安治生性啲 2:1

社伊入波啦好嗎

3:1

笑死

俄佬連4 ok?

基爾反cup

全部都眼神防守

安治刷角入波啦

基 連fake 2球就輸

打去俄超 12m
安治 角球變12碼

半4全4 咪入啦

盡情jer 不過依家咁夜一定訓左睇唔到

安治走盤當w

ONTV果個真係好撚ON9 講撚到自己賭神咁... 輸左注基爾又話啊唔緊要 細注NG姐 大注入球大就得 頭先講到跟住佢地無死

清爐大蛇引左幾多人買安治

7777777
-2

頂埋佢 冰工廠

忍左條友好耐 以為自己真係好有料 扮撚哂野 一時又話郁左 一時又話邊個買左燈親佢 咁耐以黎 未見過佢戶口結餘有幾多 成日話買鋪買樓

ky:13.5s 14.5s 15.5s
點輸

0.5大 22.5細 阿婆range

巴打好重注？

安治冇12碼 什麼也不是

柏林聯

gay耳cup到派100

我

下場照計？

安治 最後機會啦

安治手足可以問d大蛇攞番錢

點解我咁撚勁 但係都睇錯盤

半2全11派100

仆街 俄佬真係2球完 射20腳

又唔係睇錯 係最尾唔信自己

本身中，有人燈到唔中，就係咁lo

20 ft

針足一日 屌你老母

俄超唔買角細都咪撚話識賭

反CUP都係得20倍係咩事

唔係唔 安治個場啊 唔關tg事我無睇 唔瀨人 我不嬲買開唔抵個邊
但最尾又神推鬼咁揀安治

圖拉易到

下火到基爾發力

買5舊水先

4/4.5s點頂

無人gel發達邦? 個個基爾?

半主串左隔離半客 唔爭氣

賭仔係咁架啦 你不斷睇盤買中d冷門 之後會無啦啦有一場就諗 會唔會鋪鋪都冷門啊 咁就輸錢 就好似開左十鋪大 下場一定細啦呢個道理

5.5都怕怕地

刷角...發達邦同基爾

兩隊d防守好似紙板...唔搶波...任你傳

安治已經叫盤王黎 你睇下

初盤半一上一球，上盤未輸過

gay耳

睇黎你都岩岩入黎

exactly 就係咁

求基爾反cup

事實係乜?

基爾追和扮基爾獸叫

輸緊8萬幾 只求杜伊斯堡加油

你幾錢注

杜伊斯堡 射7 中6

射8中7 就會Goal

7射6中都未入波 辛特神龍 ？

ky

入啦 基爾獸

gchi

傻啦 佢喺高登出水個陣已經留意佢 個陣份人都ok講野無咁串 但近呢幾年成日輸左就瀬人gel頭 又話同d燈同路 係勁既話就出賽前真飛俾人跟

-5555555555555

一定係中位數10c 撚狗啦

杜堡 肯入未

前鋒盤咁高水既

比d雞扎! -4

我反而覺得呢排太多人 係又開爐唔係開爐
你鐘意開你既事 但成撚日周圍sell煩到 識佢老鼠咩 又唔係勁
明明之前係某條友狂中 出埋名 d人先求番佢開爐

差一隻有未啊

第三場，奥斯100%

啱架啦，拍定手先啦

係

讓一 1.66

3-2

初盤

99999999

基爾ng好波

施禾利
摩里倫斯
丹保殊
伊高斯
阿些斯奧
羅連安特

全主 睇下買到嘅又中幾多

停手 咪入啦

杜e斯堡入一球啦

羅連安特

-33333333333

3:3 xd

繼續刷

3 3！

又真

嘩 我補飛基爾 一買就中

gayle

Goal 大波cashed

唔刷角 抵比人追

又和其他 ？

刷角= 入波, 簡單一個道理

有本追ng應該發左

巴打 反CUP到派你100

反杯未

杜伊斯堡俾人禁屌

-222222222222222

下半唔多對路 完場未

開6球剛剛好輸哂

最後咪又係主隊贏

兩場無柒頭

鹿仔又撚手足

基爾12m

兩隊一世球迷

客12碼

12m

呢場真係

cup 埋, cls 波

基佬

假球呀dllm

華域克又撚手足

頭先係咪有手足70倍買左500

3:1反杯有幾多倍

頂埋好無

23倍反cup

gel

唔刷角真係抵俾人cup

紅蓮騎士獸！

好假

派我了

快撚手刷多兩c 唔係講笑

買羅連嘅係唔識賭波定點
咁都買講唔通ga wor

又比羅連安特撚狗

德乙假到出哂面 5.5s 都要收皮 cls

補2K主下一隊入波 已經贏緊

比斯亞斯會唔會太易

梅斯又做狗

假撚到傻。

杜ec堡入波食全格

基爾個龍即刻扮死 cls 波

費撚對家？

買左梅斯客勝

嘩70倍反杯 睇見咁既情況今晚忍唔忍手好

支持

兩隊都廢

啲乙組波搞咩開哂下盤

越位

2018仲買梅斯
大大個紅星對家落飛都唔買

和其他

好耐無見和其他

和其他120倍

Fake

我屌 我入左三千客

開個和比佢

補番主NG先

其實冇越 黑到仆街

鹿仔上盤gg

仆街全下盤

鹿

梅斯對家rc 劇本到了

半場買 客其他20 倍

好彩你越位 嚇到差少少打999

上面巴打10蚊和其他120倍

對家紅左

梅斯又賣分?

同斯巴達劇本一樣

無越喎

發達邦都收足錢

慘

果然係開William II

10c

半2全10咁撚癲爆我過關

梅斯秒速追和

-1c!!!!!!!!!!!!!

一人炸左一球 打和

杜伊斯堡頂住呀

唔撚係10c 撚賭仔下話

7.5/8b

梅斯個場假波假到

鹿特丹賣分

杜e下半場係咪無掂過波

杜e斯堡下半未起過腳 頂住啊

啲青年隊買分黎做咩

咁你明知又買

奇蹟角大得唔得

冇買

主個球咁樣越左，客其他開硬了

發達邦一c more

第四場，利爾x利雲100%

再整多粒

杜伊絕殺派一個1000

好人好者點會走去買羅連

留

20倍客其他

feel 到求其補兩分鐘跟住10c 完場撚狗

施禾尼 0-2 威廉二世

留名先

施禾尼又撚手足

LM

阿梅炸左

4:4

搞撚掂

和其他 real?

痴撚線又和

柏德博恩 4-4 基爾

好彩補左主NG

又神奇中位數 屌

後面空到驚佢唔入咁

我了

gel撚爆頭

買客勝既巴打

和埋更加冇角啦

試下再開返個主其他

杜伊斯堡
FT 0:0

大波易到 連追4口

川迪又撚手足

柏德主場下下都大比數和

跟手客入多粒就收晒

中

馬會今日派錢

屌 角球旗救角

半格收貨-

半2全10算係咁

比多c

On9先買大波 直屌其他波膽啦

差D45

主win please

補幾耐啊

不了

客隊再入

屌那星 川迪

基爾入未

下 我上盤3:1 補到上黎賺左多3注

120倍

半2 全10 撚狗, 刷咁多下場又開返10.5, 寧願你唔刷

仲有兩分鐘ng有1.13買，算唔算派息

主隊似有波入

？講緊杜伊斯堡

半2全10撚角大 屌

Ajax青半大jump

基爾正垃圾, 咁快俾人追返和,,搞到角都冇刷

兩場德乙都係和
一場4-4
一場0-0

屌你老母10c 撚狗

基本野

剛剛好唔夠

3:4 都有機, 4:4 真係等完場 佢老味

屌輸撚死

丹保殊好波

半2全10 嚇撚到我尾關賴屎 角細

我抵輸 4-4 以後唔撚買衣兩隊

9703 10-11-2018
02:23 波膽 星期五 4 柏達邦 (主) 對 基爾 (客)
客其他 @ 20.00 $500

$500.00
9706 10-11-2018
02:30 過關 半場入球大細
2X1 星期五 9 丹保殊 (主) 對 川迪 (客)
大 [1.5 球] @ 2.30
星期五 14 華域克 (主) 對 燕豪芬青年隊 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25 $1500

$1,500.00
9709 10-11-2018
03:12 存款(網上投注服務) - 銀行戶口一 $2,000.00
9712 10-11-2018
03:15 下一隊入球 (第8球)
星期五 4
柏達邦 (主) 對 基爾 (客)
主 @ 4.55 $2000

果位巴打留一留tg

費辛隆尼+0.5 +1

個角球旗頂撚住晒 如果唔係早就11c

有冇大奇蹟日

基爾係終極海鮮波 仲海鮮過兩三年前利記

禾夫

買咗羅連施禾尼川迪個啲要驗吓智商
檢討吓點解有紅星對家都唔買

平時咁刷得

贏得3千係到曬命 收皮啦

最撚慘買角大個d

梅斯都係

lm 我了

主直頭on99 3-1都唔主守 係咁對攻

長買紅星對家上車

有冇廢撚同路

海乜鮮 擺明兩邊做和

德丙呢兩年升上黎d隊好興係咁入係咁入

又唔係派又唔係有咩特別，唔明貼嚟做乜鳩

事後飛 gel頭狗

博屌

尋日下晝我已經問定
紅星對家+1係咪派錢

ching咁快gel

連嬴有條路
不過連輸都係

狼堡派錢？

訓醒有半格

場場買多入波 但我買中隊仲係0:0既 係時候要訓了

不是

今晚啲荷乙 半大多到

荷甲乙終於識入返波

做番場好戲

買得個少少 又唔係上面6000咁
Gel嚟都無所謂

以前個個星期五都有既荷乙8x1半大今年冇人貼了

之前搵場半大都難

狼第一球

反而法乙今年好似多左好多半大

伊高斯入返球定下驚先

6000半格要貼堂

E高斯入波未

呢d 貼就冇人block 啦

得果10分鐘收息都要吐

錫周聯

收息唔係咁收，頭先4-4之後有你呢個水位買添啦

半場主其他

屌你老母洛達唔入比人入啦
大波要左你冇要川迪

斯巴達

錫菲聯定里爾？

攞境定贈興

錫菲聯啦 今日啲一球盤咁正氣

rip

Diu 又中川迪伏

奥斯

伊高斯 0-0 多德勒支

唔合群

禾倫丹半大埋得唔得 咁多場半大都串中呢場

覺唔覺梅斯依家係咁打假波
對家紅牌 重係1:1

伊高斯 0-1 多德勒支

睇陣先算啦

費